陳果執導《九龍不敗》曝光國際版預告

陳果執導《九龍不敗》曝光國際版預告，香港幹探九龍（張晉飾）調查妙齡女警連環凶殺案，不料警花未婚妻方寧（鄧麗欣飾） 竟也意外失蹤。其實兇手還有著更加血腥的陰謀！九龍在好友王醫師（劉心悠飾）及拳王冼力山(Anderson Silva飾)的協助下, 與澳門警司（鄭嘉穎飾）聯手向罪犯出擊…

又警匪

Anderson silva

選角
主角講支那話
扣50分期待值

題材
拍警匪片無問題
簡介又講到咩陰謀中嘅陰謀
但預告只係show啲浮誇動作場面
一兩句大叫扮熱血
估計都係攞動作場面來掩飾劇情空洞
扣10分期待值

剪接後製攝影美指
全部都好一般
啲色水真係電視劇咁無tune過
唔講以為只係TVB啲製作
減30分期待值

陳果痴撚咗線

周國賢連半秒都冇

大陸仔做香港題材電影主角 陳果

那夜凌晨證明陳果已經回晒塘

加埋劉心悠呢件超級票房毒藥

講蝗語既dklm

佢真係打得中Anderson silva ?
忍唔住笑出黎,10秒真係比多你

真係垃撚圾 唔用差佬題材係咪唔識拍戲

唔用差佬更加引唔到人去睇

低質觀眾

澳門警司其實就係兇手

講普通話既 Xiang guang jing cha

有勁過？

周國腎

煲冬瓜就咪燃叫港產片啦屌你。

97三部曲同妓女二部曲

應該都係老細要穩陣所以拍啲支那打鬼佬題材,清泉陳果都玩完啦

斷完腳要拍戲幫補

收皮啦賤種狗，唔撚會睇呀，
搞撚爛左紅van拍下屎忽就走去拍埋啲廢鳩片

搵陳果拍警匪片已經係錯配
等於搵Gus Van Sant 拍 Pacific Rim

選角好似麻麻哋
仲要主角叫「九龍」
真係好鬼佬整壽司feel